[勁多圖] 韓妹 家姐定細妹

家姐

細妹

家姐
細妹

細妹柒撚到

可能係同一個父母
但一定係唔同醫生

Ez 家姐la

細妹成個弱智咁

多賢

贏硬好冇癮

梗係家姐啦, 同埋果個細佬黎嫁

有冇細佬變性前長頭髮相 應該冇咁差

鍾意妹妹

邊到有細妹

韓狗 狗也不屌

你又岩WO

家姐似孔升賢

定仔

似番個正常女仔

因為係

我一直覺得張相好似少時秀英

我全部要曬.jpg

細妹先好砌

細佬黎

細妹成個蘇麗珊咁

家姐完勝

老母

定延好cute

垃圾樓主又出post踩TWICE

投票都叫踩
即係細佬公認樣衰?

家姐好普通
細妹特別靚

both

細妹成日都剪埋個死人頭
佢長頭髮都好靚女囉
真心睇唔慣佢短頭髮

整容

似bp jennie

有乜好問 家姐醫生勁好多

細妹 唔駛諗

Why not...

定延明明好正

細妹

唔同風格嘅打扮點比

兩個都唔要

細妹個樣成個阿嬸咁

家姐似林青霞

中中

個答案咁明顯，擺明呃正評

三張圖=勁多圖
Btw定延

其實孔昇賢真心靚
同好多人比佢都會靚啲
做佢細妹都幾慘

其實細妹係幾靚 不過連登仔唔鍾意

真係
快啲上位

家姐好似natabcde

定仔不知幾正

當時睇家姐套韓劇
見佢咁靚google下
先知佢細妹係呢個醜婦

直線搶正皮

細佬紅十萬倍
求包養

細佬有無試過長頭髮

內向的老闆？

拉拉票ok

拉票！

你就弱智

Why not both
利申：負皮左

見樓上無人貼長髮圖，而家貼下先

唔知點解總係覺得長髮個樣似係戴假髮。

睇唔慣

家姐一街都係

定延☺️☺️

如果佢留長髮出道，喺twice內反而唔突出。

家姐同個妹都好少j圖

靚女先可以carry到短髮，夠氣質

家姐先得一張相

又唔一定
梁泳琪都係短髮先靚 長髮唔靚

一定係定延 心目中女神 好想識到個咁既女朋友

你條撚樣就真係狗也不屌

標題係家姐定細佬先啱

[/*]

[/*]

[/*]

[/*]

[/*]

[/*]

[/*]

[/*]

[/*]

[/*]

[/*]

[/*]

[/*]

[/*]

正皮

呢個係俞定涎

兩個都咁正

雙飛

兩個都係屌膠

定延

睇過細過嘅相先啦

根本無乜變

第2張昇延好正

咁耐都未有人有j圖

阿妹對腳

家姐條隊咁長 我排細妹

原來家姐對腳都咁撚正